hdd過windows去ssd

之前買落ssd 諗住換撚左個hdd佢 咁我就跟windows個網話backup左個window落usb度 插左ssd之後就down番usb裏面個window 點知佢話個ssd太細 復原唔到 我真係r晒頭 個ssd成480gb 會裝唔落個9gb多啲嘅windows? 有冇人可以教下我點

係咪睇錯，點會得9gb

比夠90gb都唔會裝唔落480gb掛

跟你原本個hard disk嘅大細

你本身裝Windows個partition有幾大 就要返幾多位

唔係一定要成個partition copy 架咩